迷客夏係藍，唔好再飲

中國名稱原為菓然式，後與迷客夏該名稱之廠商合併，原網址內容已去除中國台灣一詞，換成使用台灣地區，但官方微信公眾號仍稱中國台灣

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

要睇加盟老闆⋯

同一芳有啲似 總公司奶 香港代理冇奶

次次遊行派水都藍店？

又要鬥黃了 你條底褲夠唔夠黃

人地寫寶島台灣啵
文盲？

香港果間係係黃既。佢地專登寫寶島台灣呀！

香港代理黃到痴線wo. 藍乜x 丫.

最近出左新野飲好飲，俾附近啲鋪做鳩？

香港個老細好黃架喎！

真

似係打手屈人藍店

Source 都冇屈人藍
明明見過佢地遊行嗰陣派水

黃到咁都話藍⋯